作為一個綠帽達人 你問我答

利申 絲

生左幾多個

你派定戴先

幾多個？

處

戴

三個
最近個次自殺入院

你好樣衰?

矮 瘦底 正正常常樣

點發現

有個朋友通水 兩個直接比我見到